迅速繳械！下體緊貼正妹美臀 公車之狼數秒噴精

新北市1名50歲的彭姓男子，去年10月間搭乘652號公車，趁著車上人多擁擠之際，正面緊貼在1名年輕正妹身後，並隔著衣褲用下體磨蹭對方臀部及大腿，還直接射精在女子臀部，新北地檢署日前依違反性騷擾防治法起訴彭男。

檢警調查，去年10月25日晚間6時許，該名女子搭乘652號公車，行經新莊區化成路口時，突遭彭男性騷擾得逞，正妹立刻出言喝斥：「後面的人請你放尊重點！」，彭男嚇得趕緊下車，女子事後竟在褲子發現不明液體，懷疑遭對方磨蹭到射精，司機遂將公車開往派出所報案。

網友事後更在臉書社團《爆料公社》PO文，指出299號公車之狼再度現身，這次不但在652號公車上騷擾女乘客，甚至還朝對方噴精，孰料，彭男騷擾完正妹乘客後，當晚又搭乘另班公車回到北市，並且被其他乘客一眼認出，與司機合力將他扭送警局。

彭男庭訊時辯稱，他不小心摩擦到女子屁股，太興奮才會忍不住射精，檢方根據證人供詞及車內監視器畫面，認定彭男犯行明確，遂依違反性騷擾防治法將他起訴。

早洩我都唔想架 咁都拉

又估中地方

點解會被人認到